蠢男酒後「挑釁」大象…慘遭象足踐踏慘死

國際中心／綜合報導

斯里蘭卡一名41歲男子日前參加旅行團，到當地的雅拉國家公園參觀野生動物，沒想到途中男子酒後一時性起，突然接近一頭大象進行挑釁，結果大象看到後突然向前猛衝，直接將該名男子踩死，影片曝光後引起網路熱議。

▲男子遭大象踩踏慘死。（圖／翻攝自Elephant's aquarium Corners YouTube）

綜合外媒報導，死者是斯里蘭卡當地居民，當時男子違規從車內離開，接近一頭野生的大象，甚至還向其挑釁，結果才會意外慘死在象足之下。一名雅拉國家公園的主管透露，男子事發前已經喝醉酒，可能因此才會挑釁大象。

斯里蘭卡野生動物司司長尚達納（Chandana Sooriyabandara）指出，法律規定民眾不得在入園期間從車上離開、閒晃，男子的行徑實屬違法，同時也提醒民眾，未來任何人做出類似行為都將受到法律制裁。（編輯：陳又瑞）

死到好撚7

希望隻野生大象無事

秒左

痴線

成噸重踩一腳

把尖叫聲

同我隻揪？未死過

撩鬼攞命

AOE1 有打獵打象，之後AOE改左冇

連登仔一野啪死隻象 !

花式刷首抽

拍片都唔制止條友
希望象仔冇事

條友傻撚左 隻大象做得好

女人D尖叫聲
我都想一腳踩死佢

希望大象無事

強國家屬會反索賠 園方有責任保護佢地

well done 大象

達爾文獎

咁低清

諗下行埋去會唔會累死埋自己

想問頭20秒其他人做緊乜？

有冇Ｈ漫

佢未岀去前可以拉住佢家嘛
放個醉咗嘅人接觸野生動物

佢要死唔比佢死咩

死咗仲要唔要制裁？

抵

同比車碌過差唔多

當踩蟻咁踩
btw 象既本性唔係撞既咩? 我以為跑黎撞起佢先

大象表示對住廢物懶得跑

馬總統看錶

現場啲人 寧願影
都唔阻止條友

雙腳踩一踩

渣ga 踩下就死

正呀
應該可以提名達爾文獎
但如果已經生左仔女就無了

最後影棵樹好有意象

呀呀呀呀呀呀(走音)

屌 踩果下郁左鏡頭 好唔專業

思覺象

嘩 多幾個依種醉酒佬就世界和平

旱災積克

要人道毀滅

竟然唔係支那遊客

明顯係博攞達爾文獎

明顯全部人都以為大象唔會無啦啦攻擊佢啦
但見佢衝緊過黎都唔跑下就

自然淘汰

同打樁差唔多

2019 Darwin Award nomination

咁叫慘死咩？明明就係抵撚死

去過啲半開放大象養殖場

一見到有野生大象走近，即刻叫啲遊客要走，要保持好遠距離

佢哋拎晒槍戒備，有咩事就要開槍趕佢走。

佢哋話我哋點走都唔夠佢快。

隻象如果有牙 就可能唔係踩死喇

個男人同走埋去架坦克前面舉中指冇咩分別

試下入佢後欄

嚇親隻象，應該要罰錢

好恐怖

戇鳩仔抵撚死

啲臭閪一出事淨係識尖叫唔幫手 唔死都無撚用

Agger

所以真係唔好飲酒

睇呢段大象發火仲爽

希望隻象唔洗俾人啪啦

好ON鳩 抵撚死

踩兩腳就死左咁撚快
死垃圾 抵撚死

象: 撞你都廢9事，踩兩腳就死 收皮啦

41都首抽 ？
咪濫用呢D terms 啦

把聲好似開洗衣機乾衣mode

個BGM好撚鬼馬

用飲筒插佢個象鼻啦